% @Source RP
% Difficulté 1
On  a effectué une enquête auprès de \num{6500} médecins inscrits 
au Conseil de l'Ordre, dont \num{2860} spécialistes.

$60\,\%$ des médecins sont des libéraux et $56\,\%$ des médecins libéraux 
sont des médecins généralistes.

Compléter le tableau croisé.

\begin{center}
  \begin{tblr}{%
      width=0.8\linewidth,
      colspec={*{4}{X[c,1]}},
      hline{1}={2-5}{},
      hline{2-5},
      vline{1}={2-5}{},
      vline{2-5},
      stretch=1.6,
      row{1}={
          bg=colorPrim!20,
          font=\bfseries
        },
      column{1}={
          bg=colorPrim!20,
          font=\bfseries
        },
      cell{1}{1}={bg=white}
    }
             & Généralistes & Spécialistes & Total \\
    Libéraux &              &              &       \\
    Salariés &              &              &       \\
    Total    &              &              &       \\
  \end{tblr}
\end{center}